[突發]尹兆堅已經捉咗

[突發]尹兆堅已經捉咗

Source?

第一滴血

睇live啦

Live

Apple live

點解？

最緊要白鶬街站無被冚，大家繼續入錢。

CWB e出口封閉

暫時仲喺度

相信攬炒要捐攬炒
泛民無撚用的不了

快必著曬成套軍服

黃絲們 手足們 很難過 對吧？

依家唔係最壞情況，而係僅僅開始

[最後的自由一夜] 香港民族使我驕傲 多謝香港人

立場新聞：願我們萬眾一心，冒住炮火前行，毋負此生

銅鑼灣 駱克道已有大廈天台新安裝「人面識別」鏡頭，對住駱克道同東角道方向

又搞林卓廷

民政事務局都批左比佢地搞
咪又係比狗掃